有冇單身撚見到自己同屋企人越來越老開始驚？

屋企人有咩病或者去埋自己都唔知點算，自己自理能力又唔好

見到自己冇女都唔知點算好

講真有班王老五一齊住有個照應已經好開心，唔係gay，當室友已ok

趁後生，陪多啲大家，珍惜下

同埋買定多啲啱自己用嘅家居用品電器因為屋企人再老啲就到返你去做

脷伸 : 呢半年經歷緊，之前冇準備過，而家到屋企人有事/老，自己又讀書同返工，忙到仆街同有啲㥬惶

巴打
結拜，ok ?

一個人做曬？如果係我會一念無明

老豆都幫手
但佢都開始老